突發！！「有圖」藍田又有人死啦！！

因為標題引唔到人，所以另外開。琴晚差佬曾經清場，另補片圖

推

push

Tui

甴近平

tui

曱近平
天滅
中共

藍田手足RIP

錯圖？

幅圖邊度?

橙：13號晚狗駐守位置
紅：13號晚狗進入後位置
藍：14號朝屍體發現位
雖然未fc，但時間真係好吻合，好擔心係真。

想問藍田依㗎情況如何

有傳尋晚喺基考中學附近拉咗兩個手足